有冇人覺得生活好乏味

對咩都冇哂動力
個人冇哂方向
好似虛度光陰咁

咁樣落去會唔會有抑鬱

每日都如是真係好消磨意志